食油倒落在路到有冇用

真心求教

夠多咪有

d油唔係for條路only

車軚有油之後會跣

要大量先得
你倒少少不如飲咗佢算9數

加水啲油會浮面

買gel 杰身少少, 唔會咁易流走

倒用過的廢機油
食用油太貴了

廢機油可以裝在魔法罐裡

潤滑油